Song of the year

咁多位巴打絲打嘅Song of the year 又係邊首呢？

未來見

心之科學

天地一沙鷗

正！

其實呢首都唔係咁差

岩岩聽到宇宙GEM首廣東話新歌：睡皇后
你地有冇聽過

有啲新歌都可以聽得過嘅

未來見 漸漸

無期

好聽

米津玄師 lemon

+1

To Whom